{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58224&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포제이큐브펜션"
    },
    "text": "プーアルチャバンは客室ごとに金庫とウォッシュレットが備わっていて、より安全で便利なペンションです。 町内にはパク·スギジョンと和順港、中文観光団地、ヨンモリ海岸、山房山炭酸温泉など多様な名所があり、旅行者が観光を楽しむことができます。 リラックスするのにも最適な場所です。 この他にも入室時間は5時、退室時間は11時です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 子犬は4kg未満なら2万ウォン、4kg以上から10kg未満なら2万5000ウォンの追加料金があり、体重が4kg未満の猫は入室が可能です。 バーベキュー用品のレンタルは炭グリルは2名様20,000ウォン、ガスグリルは2名様30,000ウォンです。 利用時間は7時から10時までです。 客室の屋外テラスでもバーベキューを楽しむことができます。 しかし、雨天や強風の場合はテラスは使用できず、別途設けられた共用バーベキュー場をご利用ください。 当日予約や当日利用を希望する場合は、利用可否を確認してから予約する必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできず、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プーアルチャバンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "金庫とウォッシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバン周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "パク·スギジョンと和順港、中文観光団地、ヨンモリ海岸、山房山炭酸温泉などがあります。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンではWi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンではペットを宿泊させることができますか？",
            "answer": "はい、子犬は4kg未満なら2万ウォン、4kg以上から10kg未満なら2万5000ウォンの追加料金があり、体重が4kg未満の猫は入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用品のレンタルがあります。炭グリルは2名様20,000ウォン、ガスグリルは2名様30,000ウォンで利用できます。利用時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンの客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンでは火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンではゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、これらの情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プーアルチャバンの客室料金はオンシーズンに調整されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 580
    }
}